袋鼠花呀，天然㗎

屌你老母煩撚到

我袋底花呀，有無巴打想試下呀

袋底泥就有你份

袋底有花應該驗下性病

袋底生花
性病

椰菜花